過兩日你地女神就比人un

你班毒撚就係屋企自摺，陰功

大家咁話

特登去旅行畀人屌到天昏地暗

Last Christmas?

所以呢

唔係自己嘅嘢，與你何干

過兩日， 女神比人un

毒撚就係屋企，自己打飛機

陰功

誰又騎着那鹿車飛過

全部都係雞

女神係要畀人UN
就唔洗過兩日先會畀人UN啦
弱智㗎咩你

BTW 樓主你過兩日喺屋企打飛機啦你

今年無得un

之前un開都係處

咩你班毒撚，咪講到自己唔係咁啦

我女神好正 唔比人un晒左 只希望un得舒舒服服

係幾正嘅 放心啦 包佢舒服

希望女神可以享受

忘掉投下那禮物給我

其實24號開房貴 會提早慶祝
所以應該係聽晚

大把女，sor

即係你女神一定係處？？

平時可能1星期1回
平安夜可能1日10回
毒撚接受唔到

我d女由柴灣排到荃灣sorry

想做汁男？？

上得連登既都係毒撚啦
講到自己唔係咁

等陣
呢到好似係5P先啱

你講到平時冇扑到咁 淨係聖誕先扑

留係屋企睇人un好過

唔洗過兩日都比人un啦 懶醒

女神係日日都俾人in

唔俾人un點叫女神

不要再說了

一早比人Un撚咗
我就唔撚信佢 仲係處

有做多一年處男 Yeah Yeah Fucking Yeah

好撚煩成撚日處處處

你班連登仔都幾悲觀
可能你女神仲係處呢.......今日

已習慣

一諗起女神幫mk 仔含到雪雪聲

有冇反省過點解輸比MK仔???

小撚心成為浩賢2.0

過咩兩日姐

日日都會比人un架啦

而且都唔關毒撚事架啦

玩夠咪放佢出去比人玩囉

所以男人應該將時間放係事業，一日到黑掛住屌閪，咪同廢人冇分別，坐監既人都上進過你啦， 當你發現女人只不過係背叛你既生物，可有可無都得啦

宜家都俾人un緊啦

唱左出聲

屌你老母

又一個毒撚

好歌

今日你男神比我un

樓主死毒撚